何韻詩：台灣閃靈樂隊遲遲未獲入境處簽證 取消香港演出

由香港歌手何韻詩旗下 Goomusic 舉辦的《我們正在音樂節》，邀請台灣著名的閃靈樂隊明天（12月23日）來港演出，但何韻詩今早在社交媒體公佈，因香港入境處直至這幾天，仍然未有就工作證申請作出任何正式回覆，只能無奈宣佈閃靈樂隊明天的演出正式取消。

《我們正在音樂節》今、明兩天（12月22-23日）及下周二、三（12月25-26日），在香港科學園大廣場舉行。

何韻詩指出，「自11月12遞交申請，至今已個多月，入境處一直沒有給予我們任何正式回覆，只是期間一次（12月3號）要求補上各成員之戶籍謄本；之後每次追問，職員都只表示『等待上司回覆中』。以我們過往為演唱會其他非港人外籍人士，申請工作證只需一個星期便獲批的經驗和速度來看，這次的處理時間及效率上明顯有別」。

何韻詩表示，對於演出被迫取消深表遺憾，並向樂迷致歉，已購買明天音樂節票的人士如希望退票，可發電郵至info@goomusic.com.hk，提供購票資料及編號。

閃靈是台灣重金屬樂團，1995年成立於台北，樂團成員除了是出色的音樂人外，也是政治活躍人士，敢於表態，主張台灣獨立和西藏及維吾爾族的人民自決。創團者兼主唱林昶佐在2010年至2014年擔任國際特赦組織台灣分會會長，2016年代表新政黨時代力量勝出選舉，擔任台灣立法委員。

第二張圖右二好似達哥

入境處都越來越黑

絲絲係咪M到
依期咁燥

又話香港有言論自由 一國兩制
香港真係柒出國際。世界笑話

forward 比侵侵睇
又多個理由取消關係法

不斷幫人儲子彈
柒到無眼睇

成個政府都係黑暗 人工總要高過出面 香港玩撚完

返公司聽音樂會先

但佢講得啱喎 quote#1咁長把撚咩
阻人閱讀

聽得好清楚

直頭成個event改去台灣搞好過啦

唉

本身仲特登為咗閃靈買飛添
雖然都預咗

取消香港政策法+1

又係呢件TB

都唔算越黎越
已經係確定, 黑境處
一開始任放個大陸癲婆落黎發癲
再拒續英國記者工作簽證
之後已經係亂鳩咁黎

中美和好，反中撚炒哂車

成個香港全部都比共狗控制晒 浸浸仲唔快手出招救香港